如果721係製造黎想香港人感受下冇左差佬會點, 咁林奠嘅下一步棋可能係.....

恐怖啲諗, 林奠個邏輯可能係會製造一次大規模嘅人禍或者意外, 俾香港人 ”反思” 下如果冇左醫護會點, 例如同黨鐵夾好整壇地鐵出軌

條柒婆根本係癲嘅, 我信佢可能嫌等社區爆發都遲, 就索性整場人造災難去玩加速主義, 幫醫護做個壓力測試, 到時就可以再攞正牌道德綁架所有醫護

推

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策